如果全部女明星都唔化妝

會唔會即刻唔想打開電視

？

會即刻想打開電視
睇下邊個最靚

如果個個都咁醜樣點算